今日風向: 批鬥獸醫

呢條撚屌周圍貼，周圍俾人屌緊

小心勿中計

金你老母黃咩 金黃葡萄球菌呀?
成鳩日掛係咀邊 驚撚死人唔撚知咁